摷摷下野搵到老母支KY

話說呢 今日小妹本身就想搵一支蚊怕水因為屋企好多蚊
跟住我就問我媽咪喺邊度啦
佢就話係一個盒入邊
首先入面有一支香水我就問媽咪佢香唔香架
佢就話okay架 平時拎黎噴衫
點知係隔離搵到一支杜蕾斯嘅KY
我想像唔到家母會用喱啲產品
喱個時候 我應該點做
老母用ky好正常姐
扮唔知算啦

正常，5用你先怕

伯母得閒同世伯玩下屎忽，幾好啊，情趣黎架。

認真答
年紀大左 分泌會少左
用ky對雙方都有好處

利申 個頭青到發光

冇圖我地就自備KY去揾伯母

地方的媽媽需要性愛